[福地論]世界好公平，無天災就有人禍

福地是指墓地啊！